inciso cinco solicitar à polícia judiciária a instauração de inquérito policial para a apreciação de delito contra os consumidores nos termos da legislação vigente inciso seis representar ao ministério público competente para fins de adoção de medidas processuais no âmbito de suas atribuições
